Ted cruz 明天走未，如果未既不妨帶佢銅鑼灣行街

睇下到時灣仔會唔會俾人左封右封，封左睇下會唔會阻佢。

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

push